【代表D咩】中國財赤超標創新高 比預算超出6千多億

中國財政部公布 2016 年全國財政收支數據，在一般公共預算支出方面達到 18.78 萬多億，增長了 6.4%，導致全年財政赤字有 2 萬 8 千 1 百億。

對比去年 3 月全國人大通過的財政預算案，財政赤字比預算超出了 6 千多億。

在財政部公布的主要支出項目中，債務利息支出高達 4,991 億元，增幅超過四成，而各項民生支出的增幅，只保持在 10% 至 20% 左右。

代表高官又加提成

太陽照常升起

支那狗做生做死
狗官一下拎去外國

唔怪得之香港物業成交量多左咁多

當然代表支那又成為最大羸家 仲可以係乜?

剩俾息達到8成財赤
借貴利呀

呀 睇錯 自

中國2016年貿易順差達3.35萬億元

據中國海關總署統計，2016年，中國貨物進出口總值24.33萬億人民幣（下同）。其中，出口下降2％；進口增長0.6％；貿易順差3.35萬億元。

唔怪得之係咁打香港主意

代表香港又要起唔知咩用6千億